五月嗰陣咪又係吹暫停貿易戰

點知未唔夠一個月
又繼續加返關稅
你班五毛咁鬼開心做乜撚姐
好快你哋冇糧出㗎啦
諗定點樣拖你老母出嚟做雞啦

新華社華盛頓5月19日電（記者於佳欣、朱東陽）正在對美國進行訪問的習近平主席特使、中共中央政治局委員、國務院副總理、中美全面經濟對話中方牽頭人劉鶴於當地時間19日上午接受了媒體採訪。他表示，此次中美經貿磋商的最大成果是雙方達成共識，不打貿易戰，並停止互相加徵關稅。

笑撚死我，
成班支那人比trump撚狗咁撚仲以為自己贏咗

他表示，此次中美經貿磋商的最大成果是雙方達成共識，不打貿易戰，並停止互相加徵關稅。
唔係推遲3個月咋咩?又變做唔打?